發夢捉狗一問

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？